到底係 靜雞雞 定 靜靜雞？

: 靜雞雞
:靜靜雞

你老母個西

靜英英

雞雞雞

投你老母票
我剩係知你老母係雞

咪又係雞